大家係屋企痾完屎會唔會用皂液洗手？

最近發現屋企人唔會...我接受唔到

財經台

所以咪生左個開呢個post係財經台嘅你囉